各位，今年想要咩聖誕禮物呀？

G爆好唔好？

喜茶

港豬噢 膠鐵 其中一個

屌閪

HSI 20000點見

山竹牛肉

祝你聖誕快樂

700=200

想all in跟住坐到最大果隻熊仔嘅浪落黎

我要大波嘅

十手價值 $280 蚊嘅騰訊

如果係好想要嗰樣嘢
自己都會出手買咗啦
仲洗咩等聖誕節

去到邊都見到你貼圖

六合彩頭獎

媽咪麵

好波🤤

牛四

牛五緊啦

牛6